覺唔覺得出街唔用防偷窺mon貼嘅人冇資格講個人私隱？？？

根本你就唔介意人知你睇緊d 咩野
不服來辯

成日連自己都睇唔到

現實係冇人想睇cctoy傻仔睇連登

No one gives a fuck

邊隻最好用？

係街邊痴嗰啲好垃圾

淨係得左右兩邊防到少少

淘左隻閃魔360度防偷窺等緊到貨

gchi
女人著低胸唔可以報警非禮或者偷拍

咁你出街係咪遮晒眼耳口鼻防止人地影到你個樣？

我個mon校得唔光同啲字好細，啲friends成日係隔離都問我點睇到啲字，姐係佢地睇唔到

唔係，見過有人上上下cctoy 去報哨但無用mon 貼

係 口罩加黑超
基本上依架日日都要咁

呢隻唔錯 幾好用

著伊斯蘭裝咁咪得

推

我用360度 斜少少都黑哂都幾勁

防竊貼只係收窄可視角度，有人係你背後裝你一樣睇到

真
我地低收入低學歷公屋連登狗睇野真係最獨到
所以我地呢班公屋仔先係人中之龍

用過防偷窺Mon貼就知其實無用，打竪用嘅時候後面可以睇得到，打横用嘅時候就左右都可以睇，平時又要較光的先得。浪費電，搞到要提早換電。

較暗個Mon仲方便，好多人都見唔到

有 d 新款係四邊都防
又唔洗校太光

坐左幾耐？
依架360

360度係講咋，坐巴士隔離同後面都可以睇到，除非你攞好近睇

你係咩toy呀